{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(정자) 호텔블리스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできず、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になることがあります。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 宿には大型外部駐車場が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、何か追加料金がかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約には制限がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできず、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が問題になることがありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の盗難や破損についてどうなりますか？",
            "answer": "客室の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿には大型外部駐車場が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 421
    }
}